\begin{question}[section=1,subtitle={Computer Vision},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={20180201,20200116}]
	Describe Computer Vision.
\end{question}
\begin{solution}
	\begin{compactenum}
	\item \textbf{Subfeld der KI Forschung:} Zweck ist es Computern beizubringen Bilder oder Features zu verstehen.
	\item \textbf{Methoden:} Erkennung, Segmentierung, Tracking, Schätzung der Pose, 3D Modell Mapping, Objekterkennung (\zB Auto, Gesicht)
	\item \textbf{Mittel:} Mustererkennung, statistische Lernmethoden, geometrische Projektion, Bildverarbeitung, Graphentheorie
	\item \textbf{Machine Vision:} Umlegen von Computer Vision auf industrielle Prozesse
	\end{compactenum}
\end{solution}
